當局推健身中心資助計劃 每中心獲10萬元一次性津貼

抗疫基金推健身營運資助 每所健身中心獲10萬津貼

新冠肺炎疫情重挫香港經濟，加上港府上月28日起實施「禁聚令」，關閉包括健身中心在內的6類娛樂場所，令健身中心經營困難。民政事務局今(15日)表示，為協助健身中心因暫停營運所引致的財政困難，政府將於第二輪「防疫抗疫基金」下推出「健身中心資助計劃」，以紓緩疫情帶來的影響。

(已節錄)

教練慘慘

我可包養教練

一次性

劏一個水魚三十年會籍都唔止啦

雖然都應該有小數唔劏良心但係唔太知

睇來考DSE真係大過天，甚至比促進經濟發展更重要
全香港市民要因為DSE而繼續無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等

禁聚令於文憑試開考前夕屆滿 政府大機會延2周至5月初